告士打道手足入一入黎報平安！！！

我係最入面個堆人，橙頭巾巴打見你好耐冇出黎，
可唔可以報下平安

好撚驚呀而家